有無咩動畫人物係數學天才？

然並卵

天才都造唔到貓娘

咁唯有自身化為貓娘

Phi Brain所有人

NGNL

16x55=28

東和馬

大雄
做數學測驗可以20條 T/F都錯曬
一定係本身識曬 特登玩野先有呢個可能

日番谷

嗮錢整多兩隻耳仔有咩意思

Summer wars

Hi

清麻呂

Mr. STONE 主角
無得輸

東京食種 1000-7

不良仔與眼鏡妹

老馬修
尼娜話弗雷亞個停止器要天才要計得切數去用

一方通行？

高嶺清麻呂